獨立報：紅魔斥1億鎊斟辛祖 重建曼聯皇朝

【體育】曼聯計劃夏天出手，斥資1億鎊斟介炙手可熱的超新星查頓辛祖。

多蒙特超新星查頓辛祖（Jadon Sancho）備受球壇關注，有傳已進入曼聯的轉會雷達，為蘇斯克查重建王朝招兵買馬。英國《獨立報》披露，紅魔願意拿出1億鎊轉會費，再加球員作為籌碼，從拜仁慕尼黑、巴黎聖日耳門等勁旅手中，搶去19歲英格蘭國腳查頓辛祖。

辛祖全面上位，目前已交出16個助攻，同時射入8球，除了球員之外，球隊正尋找體育總監回巢，負責買賣球員。

這位翼鋒本為曼城青年軍，2017年被多蒙特挖走，目前已是英格蘭大國腳，擁有4頂喼帽，前途無可限量。

買埋alex alan

皇騎做總監
Alex amy alan加盟教練團

買到返去會唔會變水貨

曼聯下季有冇歐聯踢？

斥一億買起執法球證會唔會更快

王騎努力啲出燈朗post好嗎
你咁樣做嘢點x得

點解個標題好似年年都一樣

乜都搵曼聯抬價

辛祖堅勁，麥巴比級數！

曼城ON9左

如果佢繼續係鏝就仆街啦

多蒙特成日靠呢D幼幼新星發大達!
丹比利 普列錫 辛祖

foden diaz sancho
鏝三大青訓
但根本無位俾佢地上位
而家賣左後兩個，foden勉強叫左可以坐下後備

但sancho係德甲已經成曬名

好能過耶蘇先

唔同位又好難比較
Sancho係右翼
Foden 就係 進攻中場同中場中之間
Diaz 應該係 左翼/進攻中場

多蒙特學精左
自從俾人連挖GOTZE，LEWANDOWSKI，HUMMELS
就開始培訓非德國人
踢起左都唔會非拜仁唔去

alex , alan!
我過左泥金鐘office! 點解ada ronald joey amy 唔撚係公司?

你管理管到咁點x得!

Foden真係幾勁,完全唔似廿歲未夠

佢真係似初出度嘅大衛施華
發展方向都應該係學大衛施華

好好笑

Lewan 都唔係德國人

賣極都仲有，好癲